[糞game] 魔獸部落公會"森林裡的朋友"歡迎你

伺服器: 水晶之刺/憤怒使者
陣營: 部落

固定團星期五 六 一 21:30-00:00 可因情況早走/OT
誠邀各位巴絲一齊推薩墓, 任何職業都歡迎, 暫時比較缺遠程

最近已經有唔少新舊玩家轉左黎玩啦~
唔同ser 嘅朋友黎留個tag 一齊玩啦~

Twitch(curse) (同RC 差唔多嘅語音頻
24小時真人漢子妹子陪聊天

心動不如行動, 仲唔快D嚟玩?

如果係回鍋返黎神兵低裝等低, 驚無人同你打大秘打團本升裝等?
如果係舊玩家想重新升過隻, 唔知點樣開始, 任務唔多識做?
又或者新玩家想搵我地招兵買馬三倍經黎帶你極速升LV?
只要出句聲, 公會朋友同你一齊渡過每種難關

而家仲多人玩嗎?
以前玩過乜都唔記得哂

都唔少呀
冇乜所謂啦都一個資料片改一次

原來轉陣營要900點
想轉

黎啦

好

唔岩ser

叫得糞game仲繼續玩係咩心態

唔同ser 都可以一齊玩嫁
唔同陣營就

望佢會變返無咁糞

冇乜心機玩喇 上版推m團推到6王就推唔到
躁左

不勉強
休閒玩家here

唔用900點轉陣營
係部落開個人有冇巴打招兵

巴打開新acc?

lm

要就實有既
但之前d野唔係全部通架wo

搵邊個入公會？

今晚n團應該趕唔切返黎

你上黎我地curse say個hi ~

你返到黎想嘅可以後join okok

巴打 你地果邊幾多人呀?
順便幫個手推推POST

我地新公會呀 暫時4x個朋友仔玩緊
有機會1齊玩呀巴打

好多人呀 我地呢邊小貓3幾隻咋

睇左直播 巴打好似講少左幾十隻喎

無啦 都係岩岩緊要夠開團
遲D一齊玩下H啦~

幫推 雖然係日屠

無問題啦

巴打們幫手撐下台～～

亞世樹 聯盟 留名

成日心郁郁想開隻部落，牛頭人同食人妖邊隻德魯伊好？

公會都有個世樹BL 朋友黎玩 唔知你地識唔識呢hehe
分別唔太大喎 睇你鐘意咩樣
推介白色女牛頭人

職業坐騎好似會唔同色
血精靈又好正

黎冰封崗哨
Dark Age 歡迎你

牛頭人德魯伊啦～ 肥雞

番去搵下ID 隻人仲係唔係度先

悶死

你是誰

部落

你呢

集合石

連登而家咁多wow post爭人

.3.

唔同服路過幫推

射射

Lm幫推

射射你

唔同ser可唔可以招兵買馬 第一次玩

要同ser 嫁巴打
你想招兵有人幫到手呀

新玩求加

歡迎

打風最岩打成就團

神樣世界第一

勁呀

師兄我有興趣玩返... 以前70等還是不錯的獵人..
但現在回來只是想輕鬆玩可以嗎?
可以留WHATSAPP/LINE ID 傾嗎?

想休閒玩當然可以呀
你可以用web版/twitch messenger 入黎搵我地呀

那時候我還是很年青...也獵人CL... 當年好像打到T6..哈~
之後公會解散...... 從2X.. 到以家3章幾野了,,

我都係幾廿歲人先入坑
黎啦

暗語眾LM 跟開個台灣團打M,但係同佢地無咩話題,想係BL開過隻慢慢升隻HEA玩入唔入得

當然無問題呀

打風緊係黎打機啦

有無邊個職易玩D
佢剛剛出時玩過一倫
近年得閒D 無咩online game玩
見到個post又有D興趣

心動不如行動
好多新朋友入左黎玩啦

易唔易玩個個都唔同架
開個帳號試玩下啦

得10幾lv

這版出了幾久？～定等改板再回來？ 開隻新再同大家玩

我唔記得。係咪又要買Game 又月費？
有無話頭幾LV唔使錢可試玩？

慢慢升啦
入黎吹下水無咁悶

係咪可以用果個體驗角色玩到20先俾錢再由依個角式升上來？

可以呀
如果你全新玩既可以過黎問下有無巴打可以招兵
可以3倍經同你一齊升呀

大改版既資料片(7.0) 上年9月1號出
細改版(7.3) 今個星期4更新

咁我玩住先 玩到20再睇下點

Thx

公會多唔多活人
之前個公會成日開唔成團就頹到棄左game
個人唔鐘意打大秘鐘意團本多啲
但高裝等全部係大秘

我打埋ＭＯＮＨＵＮＴ就回來～哈哈～ 應該到下次大改了

唔太多唔太少 個個星期都夠人開團嘅
朋友們又肯帶小朋友打野上裝

有人ＣＡＲＲＹ咁好，真係好吸引～～

正呀

你哋個server野外人數部落同聯盟比例如何？

慎水基本上都係部落咁濟
但依家野外都會撞到其他ser 既人

7.3開左啦
回鍋定新玩都易上手d啦

太耐冇玩，兩邊都角色，請問而家唔同server 可以一齊玩？

可以呀~
打5人本/普通英雄團本都得
除左傳奇團本

新手玩咩好

有兩個問題唔知有冇人答到我..我而家係其他server聯盟，如果開咗破碎群島飛行之後我轉隻角色去部落，仲識唔識飛？

另外我冇時間打raid你哋公會收唔收

睇下你自己想玩咩呀
多數都係分坦/補/遠程dd/近戰dd

1隻人識飛就所有人識架啦 跟帳號架
不過新地圖阿古斯無得飛

休閒都可以呀

咁我升完飛行就過隻lv105過嚟

休閒玩家here

我先係

入左黎嘅朋友記得打個字say 個hi
唔係搵唔到你嫁

日落 休閒玩家

你好

其實都唔知台服仲分ser做咩 直接合ser啦

而家係唔係仲係月費？我記得之前有得買直升90定100
而家仲有無？

點數/月費/季費都得
依家有得直升100呀

最近終於封頂，完全唔知做乜好

解破碎島主線 解神兵
繼續解破碎海主線 解神兵
再解新區主線
110左先係開始呀師傅

打神兵 巔峰唔高 無人想同你玩

轉服係咪水晶之刺同憤怒使者都無分別？有無preference?

憤水已合ser 無分別

入左twitch 但無人

留左言嘅話過陣會有人覆你
巴打可以望望個頻

你地有無人中意玩戰場?

岩岩轉左隻獵人去部落

得閒就自閉單排戰場

雖然台服戰場已死

但都想睇下有無同好一齊排

戰場應該少d